[不規則食嘢] PAN DE PAIN PANCAKES

我覺得好食
好香好香蛋味
唔係好甜
夠鬆
係貴左啲

食陣風落肚咁

個人覺得the pantry/flippers好啲
pan de pain好似無乜特別 另一個幾層嘅更甚

Tiramisu嗰個唔係風 original係
但souffle你唔預計飽肚

Flippers香港要好有心排先食到
The pantry下次去

唔明點解港女咁撚鍾意
去日本試過一次，難食到呢

唔好食, 同日本果啲差好遠,
呢間野真係食風入口

排5分鐘左右就入到啦

我上次去話要攞籌然後重要派曬